政府宣布第二期保就業計劃 65歲以上擁有強積金戶口但無供款人士可獲每月5000元補貼！

65以上

65歲以上有就業咩？
點撚樣保就業？

益哂廢老

退休反而有錢收，唔夠再拎老綜生果金

後生中年失業食屎啦去

又出糧比班基金佬
正正經經派錢唔得既

又派比廢老

俾廢老買棺材

每月？

廢老

直接派錢好過

好多清潔工人係

R 晒頭

依家咪派錢囉

大把司機係

唔係好明，65歲以上正常已經拎曬筆錢出來，仲當唔當有戶口？

兒登真係兒登

廢老退休左都有糧出

無供款都有 即係當生果金？

冇供款即係冇做嘢
何來保就業?
當你幫失業, 點解又要限年齡?

65歲以下唔會失業？

On撚鳩鳩真係，
65歲飯又食唔得多，樓又唔撚駛供，好命既兒孫滿堂仔女供養，唔好命既一早咬緊老綜住公屋攞生果金，仲個個月派錢比佢地

想買票就直接講啦

後生仔被放棄了

但無供款先有wo, 65歲供緊mpf都無

好，咁應該有工作證明既哩啲派
65以上哩個年齡層9成冇做野
誤講乜保新業

同埋執行上
不如直接加生果金

Cls每月

係人都有mpf account
出現金糧可以唔洗供mpf

應該係直接派畀個人

唔當

講緊無供款 點嚟做嘢

對政府冇任何期望

65以上就算就業，公司都唔會幫你供

應該係要交薪金稅證明你呢一年工作紀錄

由始至終都冇期望

應該係要有工作證明先合資格呀？

呢個政府含撚啦，永遠冇後生份，一個保廢老，商家，益藍絲屌你老母

係囉,完全唔明。好多65歲以上連戶口都取消埋啦

保65歲嘅就業？我好尊敬永不言休嘅人，真係嘅，但你個仆街政府唔救各行各業而去繼續統戰思維就真係抵你乜都行唔郁下下緊急法啦

全民派錢先直接幫到人囉

有大把外判狗黎，請散工又有
定你以為好多公司好跟程序

真係放棄呢代後生

益哂我老母 減佢家用先

後生承受力/競爭力高
咁幫老人家都正常既

好多呢類人頂爛市

廢老藍屍又拎著數

9成人都即刻拎出來啦on9
而家又益班唔等錢使嘅人，天才

直接加生果金咪得囉

個政府有正經過咩

八婆鄭有正經過咩

成件事真係當香港打工狗咁撚

都係繼續整死所有小企業小舖，唔分你黃藍，保大財團

咁你加生果金囉，又關保就業咩事

益廢老托柒呀

就係知班人無錢拎哂出黎 咁咪比少D囉

cls無就業計劃

又比錢益廢老，然後繼續打壓後生

擺係強積金戶口，點解燃眉之急？

太撚on9

汁？
可能補貼放落強積金戶口

又歧視65歲以下香港人

廢老票get

永遠所有政策受益人都係60以上，嗰班廢官既同齡層，CLS當所有60以下唔係人唔駛食

啲廢老咪又係攤大手板問後生攞家用

幫你老母
邊撚個交稅啊
莊閒都唔撚識分

夠歲拎哂岀黎果班仲有無

應該每人每月都派5000

65歲以下就冇呀？ 戇鳩

重點係每月5000
即係無打工嘅，65歲以上每月5000
然後無打工嘅仲會有生果金，醫療券同有d甚至申請老宗

結果即係每個月多5000零用錢任用，唔使返工

65以上保咩撚野就業呀

後生唔洗食架？

我覺得應該無
好想知到底有幾多人符合資格申請呢筆錢

係，好多廢老係一退休就拎錢出嚟賭馬，even仲做緊嘢

物管同超市合理
但有乜理由派65歲以上
佢地本身都無乜收入啦 又唔大支出

唔好對呢個濕鳩正苦有任何期望
總之錢唔會到你手 佢只會諗辦法cap你水

應該指定期限 俾班失業老人

應該有好多退左休或者冇做野，一到65歲就拎晒mpf既錢出黎，但個戶口仲係冇註銷keep住係度

你交幾多
拎番幾多
咁交黎做咩?
本身交稅就有財富再分配既目的

屌，疫症咁耐失業咁耐，邊個幫我

65歲既即刻開返個戶口

你叫班65歲以下無供mpf 嘅飲食業嘅藍絲點撚算好

自己倒自己米

院出都要1萬架，仲有骨灰龕費呢，真係夠曬入殮用

後生仔繼續失業
老人繼續收錢

要有MPF戶口先得，大把人一退休就拎哂錢，即係取消埋

真係屌佢老母

65歲果批應該係公績金？

提左款取消左戶口的咪中晒伏

戇撚柒鳩

又係後生無份

65歲既基屠一早DRAW左MPF出黎啦

就算有做嘢 65歲以上唔洗交

65以上個D都一早拎晒強積金取消户口，不如推出為每名已火葬既人仕提供剪頭髮服務

65以上取消咗MPF戶口又點？
仲做緊野但人工低過5000（part time)係咪要辭職？

要叫O的提左款取消左強迫金戶口的老人家抗議爭取應有福利

香港政府響玩鳩市民方面真係好有創意

廢老又贏

65歲以上有mpf但冇供款？！
係咪即係有工作但暫時冇工開嗰班？

不合理, 要叫取消左戶口的人反對

屌你老母 65歲
買票就買票啦

並宣布放寛部分申請資格，包括65歲或以上有強積金戶口但無供款的在職人士

樓主一係盲一係標題黨

失業撚表示做乜9

教練 導師 補習社 幼稚園 全部都停工超過一年至半年

呢班人餓死都未有錢派

65+ 退休攞錢 = 冇戶口 = 冇份
65+ 冇錢仲打緊工 = 有供款 = 冇份
65+ 唔自在mpf 啲錢 = 有戶口冇供款 = 有錢收

倒行逆施

完全離地的政府

冇供款 點叫就業

65以上唔係唔洗供強積金咩
姐係廢老有供積金戶口就有錢收

on9

旅遊死撚晒都唔救

退休拎咗錢，即係MPF戶口term咗

第二有份
MPF本身就65以上有做野
唔洗供款但要keep戶口

直接買票

保就業 65歲以上
屌 保廢老計劃
後生唔會失業

乜撚柒邏輯...

仲有廣告界設計界呢D , 都沒公司比錢出廣告

但點解要保65歲以上

其實真係好痴線，供緊樓就仆街

咩邏輯後生識得光合作用？

教師停工照出糧 仲想點

唔理佢係咪有意討好長者，忽視年輕人先啦

我9估佢原意係想幫高齡個班工人【清潔/洗碗】，但條policy 推出黎又肉肉酸酸咁，完全唔thoughtful ＆勁多預設條件，又65又要有mpf戶口但又要無供款，好似唔想比你申請咁

同埋最離地係無諗過大部份人一到65歲因為無收入＆年紀大啦都，有得拎梗係走左筆mpf先，取消埋左個戶口

都係個句，好想知積金局有無數字，話到比我地知有幾多人符合資格申請

高官真係好撚易做

又係俾班藍絲廢老

投票權

65歲以上應該人道毀滅 派錢jm9

歧視啲唔夠65歲嘅人...

長者已經有生果金 生津
不嬲已經貼緊佢地 幫佢地都唔緊要
班後生交完稅 有事個陣就唔理9你

唔通益你班廢青買武器搞事呀？

屌咩 65歲以上....
而家係在職果班俾人炒/no pay leave喎

正苦又係離撚曬地, 會唔會又學陳局長, 話實行左先知大部份人原來一到65歲就攞曬強積金出黎, 又唔知原來65歲以上就算就業都係合約式唔使供款.

幫你老母 冇生產力又食資源 60歲以上應該人道毀滅

咩撚事呀，特衰政府

後生仔唔撚洗食飯阿
大把人失業半年以上
屌你老母林鄭月娥

其實唔應該質疑香港有幾多人65歲以上仲有打工
最大問題係，佢哋多數都係做保安同清潔，請問呢啲職業喺疫情有咩影響？
對真係受疫情影響仆晒街嘅行業，好似零售，飲食，航空旅遊都係後生居多，反而淨係送錢俾老闆，唔係直接派俾僱員

唔想俾人申請咪唔好搞囉
整舊野出嚟又set埋咁多on9 條件，好撚肉酸呀

咁唔係應該俾班有65以上而有供款既人?
因為證明到佢地有做野
以家俾冇供款既人 根本有冇做野都查唔到

冇供款咁點證明佢地重有做野
咁咪即係全部廢老都有得派囉

但僱主使唔使幫手供？如果有，都係無份

好撚野呢個政府

好多保安公司真係如常咁工作
【你點WFH都好，好多大廈都長時間有看更係到】

但上輪拎津貼fatfatfat

點解唔係受影響行業既員工受惠？ 唔太明

65＋可以唔洗供款 both僱主同僱員個part都係
但有自願性供款另計

盲撚

你明唔明呀
姐係想你用年金
迫你放舊錢起強積金公司

賤撚到仆街

依堆係武漢肺炎專死果班（順便係掌心雷班老野）

唔洗供既話邊間公司會幫佢開MPF戶口
咁點申請

除非好撚有錢唔介意強積金, 正常一夠65歲就取消攞曬出黎.
多錢到唔介意強積金戶口既使撚你幫, 65歲再就業既多數低收入, 而顧主多數轉合約唔會再供款...

Noo, 大部分公司好少請65以上，因為保險好貴，有啲仲做係因為佢做開又公司見佢健康

65歲以下個班食風呀

頂你個肺d老野自己cut哂拎返d錢走啦一早，仲留低個戶口生草咩

保就業完全冇撚保到就業on99
資助落去商家佬 員工乜都拎唔到 保撚呀

真係痴撚線
你全民派多次錢好撚過啦dllm

咁人地可以做到65歲仲做緊唔取消戶口架麻

真係戇鳩呢d咩保就業方案黎架
條友真係唔識架喎

Exac7ly!!

四個字: 亂鳩咁嚟

應該玩撚完

65歲以上有撚強積金咩？

除左啲有錢佬
有邊個會退左休唔拎強姦金啲錢出黎

on99

買票

痴撚線 廢老每月直接拎5000
正常打工仔垃圾保就業啲錢比撚曬僱主
一蚊冇收過

咁大方唔駛供都仲唔拎走舊錢

除左正規教師（同學校簽約）外
有好多專項導師會入學校教
EG: 籃球教練 足球教練 羽毛球教練 排球教練 合唱團導師 跳舞導師 合唱團導師 管弦樂導師 等等

由武肺開始停左8個月工

如果失業就咩都冇，林太政府係咪暗示失業人士冇資格生存？

咁可以點
港共政府唔係服務香港人sor

長者生活津貼得2千幾
生果金更加係得1千幾
兩者唔可以互拎
我當老人家拎長津
住公屋
每個月交1000租
得番1千幾根本唔夠食

純粹想益基金佬？

屌前面班有老豆老母養既中學雞收皮啦
大把長者做緊嘢啦

呢班真係惨到仆街
希望我個瑜伽miss捱到，唔好執

幼稚園有簽約就出緊糧
但有163間就快執笠 有幾fatfat?

補習社一早停晒

退休有保就業乜撚野思維

大把，不過呢個計劃唔係叫保就業，叫保公司先啱

我估政府原意係想補番第一期個bug
本身65＋正想係唔需要供mpf
如果冇做自願性供款 第一期係唔當該65＋員工做受薪員工
個一間公司就會少左一個員工qouta申請補貼

所以而家直接派錢俾呢d 65＋有戶口冇供款geh人
就假設左佢地未取消戶口＝有番工

呢個政府係唔撚係on9

我唔取消戶口拎錢咪姐係我唔等錢洗啦
仲有冇需要拎佢個5000蚊

有做野就要有MPF戶口嫁啦
65以上每個月都要照報但個供款報0姐嘛
僱主懶唔開戶又另一回事

某連鎖超市新官上任，炒撚晒啲廢老，然後照拎錢

現時約有60 000名65歲或以上僱員有強積金戶口

65歲仲唔拎哂筆錢出黎咩

邊個拎到咪邊個廢囉

屌你老母你係咪弱智架其實

彊屍a/c 明哂

唔派俾廢老點樣一年後投票大win呀?

正解

65歲以上都算
無供款即係無返工啦
保乜撚就業

都有部分人會keep住d錢係mpf到做投資
65歲拎錢 平均 80歲命
個舊錢都唔夠你洗15年喇

屌嚟都晒氣，條八婆根本存心同我地作對

有番工，夠65歲 。 一樣可以取消戶口拎錢出嚟，根本上就有bug

保本基金管理費都蝕死

理論上係要開番個戶口
實際上理撚得你

僱主可以為65歲以上長者僱員申請補貼，只要有強積金戶口都可以有按月5000元工資補貼

原文網址：

其實如果65歲以上 仲做緊野 係可以拎番錢 但係戶口唔會取消直到你冇做

佢意思應該係有供款戶口 即係仲做緊野既65歲以上先合資格拎，由僱主幫你申請

65歲公司可以唔洗供 大把有acc 但無供款

僱主懶唔開戶 咁班人仲會唔會有呢$5000

娜娜又肥肥

同埋係咪又係俾老細
咁佢地都係一蚊都袋唔到落袋

60-65 仲做緊野，放緊npl既真係慘

但就算未cut個班，都唔明點解要派比佢，
你話保就業，咪搵d呢一年內先斷供個班，都仲可以話係呢段時間失業，但限咩65歲以上，後生失業唔馳幫？

又敗幾百億 咁就無左三千幾億

吓？

俾退休啲人做咩

應該係冇錢 又要扮撚哂蟹

之前保就業計畫，都唔明影響到物管公司乜鳩收入要補貼佢，睇黎呢次係回饋保安員，始終呢一年幫左暴政好多忙

比僱主啊！又益班商家佬

就係派比藍屍廢老唔益返工+後生呀,吹咩
DLLM

65歲以下已經被政府放棄了

所以我最想肺炎大爆發 死撚晒啲廢老
但成班連登仔驚到傻閪咁

係派俾個員工定僱主先？

所以我最想肺炎大爆發 死撚晒啲廢老
但成班連登成班後生仔反而驚到傻閪咁

65歲保就業
放棄中年後生

屌你老母啦
我返物管公司
但我pt time
間閪公司唔撚保我比抗疫基金
比我
我屌佢老母，肺炎輸送dna就叫我簽

65歲以上係唔洗供MPF
所以佢講既唔洗供係包埋返緊工

送錢比老人家維穩

屌你老母你真係on9架wor

買老人票

咁多人失業，不如容許打工仔提取強積金戶口供款，上限10萬？？

屌你老母 又出埋d 垃圾政策

65歲以上無做開野反而有錢派

痴撚線

還錢呀！

啲錢俾咗你就係你㗎嗱？

大家睇清楚個內容先講 唔好做標題黨 。

僱主可以為65歲以上長者僱員申請補貼，只要有強積金戶口都可以有按月5000元工資補貼

即係要有做野 而唔係廢老

即係一視同人冇錢收, 收錢係老細

65以上都提清強姦金啦！又慳番

攞返屬於自己既野姐

On9

未退休即係供緊老強，退左休既大部份取消左拎返啲錢。

呢個條件根本極少人扮乜野幫巿民

笑撚左
做緊野既人就乜都冇
退休反而有

保就業原來係補啲唔需要工作嘅人

上次自僱人仕畀佢ban咗一半

幫到好少人

等陣先保就業係俾老闆喎 唔係俾廢老

民怨又再深d

ON9, 香港交稅有撚再分配效應. 再分配比晒班狗官同支那人

但係話無供款都得, 仲有做野既話點會冇供款強積金

我老豆65歲返緊工 但已經攞哂mpf啲錢出黎冇再供

on9，工資津貼喎，即係畀老閭出糧用

工資津貼喎，即係畀老閭出糧用

65歲巳經可以拎錢出黎
仲有幾多這些戶口

有錢梗係比廢老先啦
果班最支持攬炒，又係支那狗

香港d公司退休年齡幾多？
65歲中年做到165歲啦 屌你老母

佢恨不得年輕人全部坐監

政府認為後生仔唔係人，廢老先係人。要派俾廢老點解唔直接派生果金？

屌你搞埋咁多on9條件，
派到一鳩鳩咁

65歲之後無強制性供款 我諗就算仲有做野 僱主僱員都唔會供（慳cost)

仲ＫＥＥＰ筆錢比基金佬幫你蝕唔係五毛就肯定係痴線

你老味呢5000蚊就買票比廢老袋入袋
後生果個資助就入老細袋

屌你老母港共偽政權

買票買到咁

65歲以上都唔係強制要供，重做緊野既正常都攞撚曬出黎再轉合約制個個月落足自己袋架啦。

好奇怪既政策...
正常情況下65歲係退休年齡，一般就算延遲退休mpf都可以拎走，然後唔會再供
而做高層行政果d唔退休公司都會繼續幫佢供
只有一個情況就係退左休但唔等錢做照放mpf係度唔拎既人先會合資格
保就業保去退左休仲要唔等錢洗既人度完全唔合理

我女友都係我上面所講既職業其中一樣

學校無要求公司退錢 淨係要求第時補番堂
但無得補堂 又點出糧

依家班導師每個月得4位數收入
再落去唔排除會走晒（人地都要開飯）疫情過後請唔番有經驗既導師

60歲呢咁 60歲退左休個班又無？

直接加生果金益仲多廢老wor

正常人過65歲
仲會有強j金戶口?

最唔明咩叫有戶口又唔使供款。

有做野有供款=唔符合資格
有做野冇供款=65歲以上重有強積金戶口？

no stake in society

除非係託兒所
咁你就fatfat

屌你老母 保65歲以上做乜鳩

又收買廢老

就算唔賭馬，正常夠65歲都拎曬出黎，唔想比人賺行政費又好、自己等錢使又好、自己去投資都好。

到底咩人先會咁on9退左休唔做野，重放舊錢在強積金戶口，真係有錢冇命使喎。

唯一諗到既係退休公務員，65歲呢班真係食緊長糧使唔曬，唔會志在強積金戶口入面d錢。

派錢益商家

又益啲死廢老

屌你老母呢個非法政府做咩都咁柒

屌你港共
係回水派錢既，就全部都要回水派錢
你派D唔派D係咪On9

返緊工都可以冇強積金戶口。

屋企人做清潔，到65歲就攞曬強積金，公司幫佢轉合約制，兩邊都唔使再供強積金。

到底正苦班人咩思維先諗到d咁撚on9又轉曬牛角尖既諗法。

柒婆理撚得你死

唔做嘢先至有得拎

即係叫班老嘢唔好攞強積金出嚟，目的係保基金佬就業，同埋保住個股市

你同中共諗法一樣
先呃晒佢D醫藥費
最後攞埋命慳番退休金生果金綜援

政府外判果批清潔工人難啲失業
呢類工作長期需要人手（當然都多人爭，但要搵一定搵到工）

但大家關注嘅係目標群組保就業針對65歲或以上 真係好搞笑

777為左報復

on99
派比65歲個D有生果金 老綜
細個個個D 又間接加工作量又唔補貼
老野多數做野要就就 你老味真係cls

無供款有可能係因為工人低唔使供...

用錢買藍屍廢老支持

係唔派年輕人
依家邊一邊緊要d?

65歲以上唔係強制供強積金，邊個會咁on9幾十歲唔知食得幾耐，重要個個月放舊錢比基金佬賺。

公司又好員工又好，65歲多數轉曬合約制，大家happy架啦。

純粹保班基金佬咪人人隊多一皮⋯⋯

但佢地有供款，所以唔合資格

擺明係俾錢僱主出糧，邊個僱主會俾返5千個僱員?
又係益商家佬呀

65以下唔駛保？

屌你老母! 政府個腦裝屎!

納稅人日日返工撐住個經濟唔去幫, 走去幫啲老野

咁65歲以上仲要做野那班廢老真係超慘

直接全民10000

點保就業啊又唔係在職人士 在職又唔代表唔可以俾人炒

開始明白。即係65歲以上強積金戶口未取消既，因為每個月5000蚊而唔取消住，咁基金佬每個65歲以上戶口個個月多5000蚊之餘又唔擔心佢地退休攞曬舊錢走。

而未夠65歲既跟本攞唔走舊錢，基金佬who fucking care，個個月淨袋管理費。

65歲以上有mpf戶口，但要無供款

好多清潔公司都係，見你夠65歲重做到野就繼續請，但轉曬合約制。就算唔減員工人工，公司每個月重供少左錢。

咁似共產主義

應該係本身多錢到強姦金只係佔佢資產既零頭，冇曬d錢都唔覺。

65以上唔會拱mpf啦，問題係無開mpf但又請65以上個啲又點？真係on撚9

清潔工人夠65歲，唔出聲公司都幫佢轉合約制，供少份強積金啦。加上做得清潔，收入有限，正常夠歲數都會攞曬出黎。

On9，班高官都就黎退休，唔搞好啲老人福利到時佢地食屎呀？

你班後生繼續OT慢慢捱啦，第時1個後生要養10個老人啦，社會靠你哋呀

65歲以上唔使供款架啦，不過多數清潔公司夠年齡會攞曬員工強積金轉做退休金定唔係咩金做對沖。再用合約制請返，公司同員工都唔使再供。

65歲以下唔洗就業？

咁65歲有供過強職金既都有得拎？

屋企兩老就係咁，夠歲數就比公司用強姦金對沖退休金。冇左強姦金戶口，然後再用合約請返。

後生就是罪，點都唔撚派比 d 後生嘅

保安

對業主就強制補貼
對商戶就呼籲減租

香港政府宣布
放棄65歲以下既香港人

保就業計劃係僱主申報, 無做野既人又點撚樣拎呢
65歲以上唔攞老綜, 唔靠正苦, 自力更新做苦工, 都比你啲人亂尻咁屌
早幾日先車死個73歲掃街清潔工, 仲上曬報, 真係慘

"針對早前未能受惠的長者僱員，僱主可為65歲以上僱員申請補貼，只要僱員有強積金戶口，即使戶口內沒有資金，都可以獲每月5,000元工資補貼。"

咁係咪要完全養埋佢
退休規劃唔係自己責任咩
香港本身長者福利已經唔錯

又可以去摸雀

兒登個個搵十幾萬
又話你知咩

屌你老母on9

保就業

了解清楚先，係補貼比僱主啊！

總之就係冇後生份

On9 保下失業班人啦！保就業計劃保退休人？

根本就係同市民作對

一早咪話左要放棄呢一兩代人囉
記得做盡啲唔好縮呀

間接托市

唔知同大陸仔講，佢地會有乜反應呢？

6億人月收入1000蚊
仲要而家多人失業

第咩二期
第一期話左我兩次出錯玩左我兩個月
8月5日 先話我申請已獲批 7日內會過數
但今日都未見有過數
個政府又想話幫左人但其實冇比過錢

C兄心水清過其他LIHKG仔

廢老唔廢老都一早攞晒=[

保就業係向老人保險
咁65歲以下呢?
真係痴撚線

㗰咁多錢養住d廢老，根本應一早全數處決
慳返既錢填多十個東大嶼都仲得

呢班過期垃圾對社會毫無建樹，仲要成日搞搞震

呢個先係精粹

你中學畢業未?

老母疫情下冇乜出街
家用就照俾
屌啦

65以上極大部分係支持政府
派錢有助穩固支持聲音
後生大部分反對政府
派唔派錢都係反對政府

又係利益輸送

直接入戶口唔得？

出左條政策，但無乜人可以受惠。咁政府咪唔洗比錢救香港人。港共政府又成最後贏家。

其實之前果D由頭到尾淨係幫D老細
只要係關符到被逼要關門/影響營業既行業
服務業員工都係比人搾乾哂AL之後被逼放NO PAY
長工都好D 可能一個月番得一半日子
part time直接一個月番一至兩日
老細理撚你死 政府比舊錢我唔炒你咪得

政府班友真係又離地又蠢

上次驚你買 gear
今次驚你買美金

我第二日就過咗數，會唔會你銀行戶口錯咗？

65歲 每月
養班冇勞動力 係公園hea既廢老

又貼錢比廢老

即係叫65歲以上即刻辭工拎每月五千？

佢地就係話錯兩次
（第一次話聯名戶口唔得，一定要個人戶口）
比個人戶口又話錯
再比同一個（第三次都係一樣戶口）就話批
今日剛第十四日email左去問。
又要等三星期回覆（打去問過佢地話每次要等2-3星期先回覆）

唔係一定要公司戶口咩？
你自僱定僱員？

讀了好幾次都難明白的計劃
提議政府再全民派錢，而且應該省下一點行政費，每人一次過兩萬，而且因為已建立了機制，九月尾前應該派

因為公司戶口聯名
佢地話唔得要用返個人戶口
所以咪話玩我咁😭

保就業定保退休呀on9

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

鼓勵人啃老，不過都要家中老人家肯比仔女啃老先得

幫老人家咪即係幫後生，後生比少份家用，不過都要老人家識做
唉，垃圾政府應該全民保就業咁重直接

防走資
可能怕大規模轉美金/外幣